［重新出發］日日一千蚊，賭到發達先停

同朋友組隊重新出發

20/10
佐加頓斯

日日一千蚊，賭到發達先停

般尼好似都唔錯

留名跟進

唔好搞我佐加頓斯好嗎？

lm

下半場輕鬆cup番

19/10
佐加頓斯
20/10
巴黎

巴黎真係唔識踢波

暫時睇岩696角

商業宣傳 已report

呢位巴打真係幽默
btw 696唔要了 強陣通常都撚

松鼠仔幾好

24/10
曼城